msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Independent Publisher\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-21 10:36-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-29 20:53+1000\n"
"Last-Translator: Zifei Gong <iamzifei@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n:1,2;_x;esc_attr__;esc_attr_e;_nx:1,2;_ex;"
"esc_attr_x;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x;_n_noop:1,2;_nx_noop:1,2;"
"translate_nooped_plural\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:16
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "抱歉，找不到该页。"

#: ../404.php:21
msgid ""
"It looks like nothing was found at this location. Maybe try one of the links "
"below or a search?"
msgstr "找不到任何结果，请尝试使用以下链接或者搜索功能。"

#: ../404.php:29 ../page_archive-template.php:32
msgid "Most Used Categories"
msgstr "常用分类"

#: ../404.php:45
#, php-format
msgid "Try looking in the monthly archives. %1$s"
msgstr "每月归档查询中. %1$s"

#: ../archive.php:50
msgid "Asides"
msgstr "随笔"

#: ../archive.php:52
msgid "Galleries"
msgstr "相册"

#: ../archive.php:54
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../archive.php:56
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../archive.php:58
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: ../archive.php:60
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: ../archive.php:62
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: ../archive.php:64
msgid "Audios"
msgstr "音频"

#: ../archive.php:66
msgid "Chats"
msgstr "聊天"

#: ../archive.php:68 ../sidebar.php:21
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: ../comments.php:40 ../content.php:91
#, php-format
msgid "1 Comment"
msgid_plural "%1$s Comments"
msgstr[0] "1条留言"
msgstr[1] "%1$s条留言"

#: ../comments.php:49 ../comments.php:70
msgid "Comment navigation"
msgstr "留言导航"

#: ../comments.php:51 ../comments.php:72
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 较早刘瑶"

#: ../comments.php:52 ../comments.php:73
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "较新留言 &rarr;"

#: ../comments.php:83
msgid "Comments are closed."
msgstr "留言功能被关闭"

#: ../comments.php:102
msgid "Readers who shared this"
msgstr "分享次篇文章的人"

#: ../comments.php:104
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: ../content-none.php:13 ../no-results.php:14
msgid "Nothing Found"
msgstr "找不到任何结果"

#: ../content-none.php:20 ../no-results.php:21
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布你的第一篇文章了？<a href=\"%1$s\">点击这里开始</a>。"

#: ../content-none.php:24 ../no-results.php:25
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，但是没有符合你搜索条件的结果。请换个关键词试试。"

#: ../content-none.php:30 ../no-results.php:31
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "无法找到任何结果，请用搜索功能试试？"

#: ../content-page.php:22 ../content-single.php:58
#: ../page_one-column-template.php:39
msgid "Next page &rarr;"
msgstr "下一页 &rarr;"

#: ../content-page.php:23 ../content-single.php:59
#: ../page_one-column-template.php:40
msgid "&larr; Previous page"
msgstr "&larr; 上一页"

#: ../content-page.php:29 ../content-single.php:65 ../content.php:53
#: ../page_one-column-template.php:46
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#: ../content-page.php:47 ../content-single.php:85 ../content.php:95
#: ../image.php:127 ../page_archive-template.php:72
#: ../page_one-column-template.php:53
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../content.php:21 ../content.php:47 ../functions.php:1075
#: ../functions.php:1090
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "%s的固定链接"

#: ../content.php:91 ../functions.php:408
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: ../content.php:91
msgid "% Comments"
msgstr "%条留言"

#: ../functions.php:104
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: ../functions.php:105
msgid "Single Posts Menu"
msgstr "文章页面菜单"

#: ../functions.php:106
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: ../functions.php:148
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: ../functions.php:159
msgid "Archive Page"
msgstr "归档页"

#: ../functions.php:263
#, php-format
msgid "%1$s empowered by %2$s"
msgstr "%1$s 由 %2$s 支持"

#: ../functions.php:302
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../functions.php:315
msgid "Reply to"
msgstr "回复"

#: ../functions.php:349
#, php-format
msgid "Leave a Reply for %s"
msgstr "对 %s 回复"

#: ../functions.php:350
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消回复"

#: ../functions.php:351
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交留言"

#: ../functions.php:354
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须<a href=\"%s\">登入</a>发表留言。"

#: ../functions.php:359
#, php-format
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr ""
"登入为 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>。是否<a href=\"%3$s\" title=\"登出此账号\">"
"登出</a>？"

#: ../functions.php:369
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../functions.php:374
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../functions.php:379
msgid "Website"
msgstr "主页"

#: ../functions.php:558
msgid "Write a Comment"
msgstr "留言"

#: ../functions.php:843
msgid "Use as post cover (full-width)"
msgstr "用作文章全尺寸顶图"

#: ../functions.php:853
msgid "Disable post cover (full-width)"
msgstr "禁用文章顶图"

#: ../functions.php:1051
msgid "in"
msgstr "在"

#: ../functions.php:1060
msgid "by"
msgstr "作者:"

#: ../header.php:56
msgid "Skip to content"
msgstr "前往内容区"

#: ../image.php:23
#, php-format
msgid ""
"\"%1$s\" - <a href=\"%2$s\" title=\"Link to full-size image\">%3$s &times; "
"%4$s</a> %5$s <a href=\"%6$s\" title=\"Return to %7$s\" rel=\"gallery\">"
"%7$s</a>"
msgstr ""
"\"%1$s\" - <a href=\"%2$s\" title=\"全尺寸图片链接\">%3$s &times; %4$s</a> "
"%5$s <a href=\"%6$s\" title=\"返回 %7$s\" rel=\"gallery\">%7$s</a>"

#: ../image.php:106
msgid "&larr; Previous image"
msgstr "&larr; 上一张"

#: ../image.php:107
msgid "Next image &rarr;"
msgstr "下一张 &rarr;"

#: ../page_archive-template.php:45
msgid "Yearly Archives"
msgstr "年度归档"

#: ../page_archive-template.php:47
msgid "Select Year"
msgstr "选择年份"

#: ../page_archive-template.php:53
msgid "Monthly Archives"
msgstr "月度归档"

#: ../page_archive-template.php:55
msgid "Select Month"
msgstr "选择月份"

#: ../page_archive-template.php:61 ../searchform.php:10 ../searchform.php:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../page_archive-template.php:65
msgid "Explore by Tag"
msgstr "按标签浏览"

#: ../search.php:19
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s的搜索结果"

#: ../searchform.php:11
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索 &hellip;"

#: ../sidebar.php:28
msgid "Meta"
msgstr "附属信息"

#: ../single.php:28
msgid "Related Content by Tag"
msgstr "相关标签"

#: ../inc/customizer.php:19
msgid "Layout Options"
msgstr "布局设置"

#: ../inc/customizer.php:26
msgid "Excerpt Options"
msgstr "摘要设置"

#: ../inc/customizer.php:33
msgid "General Options"
msgstr "一般设置"

#: ../inc/customizer.php:49
msgid "Post Excerpts"
msgstr "文章摘要"

#: ../inc/customizer.php:54
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../inc/customizer.php:55
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ../inc/customizer.php:72
msgid "Generate One-Sentence Excerpts"
msgstr "生成单句摘要"

#: ../inc/customizer.php:90
msgid "Always Show Full Content for First Post"
msgstr "总是显示第一篇文章的全部内容"

#: ../inc/customizer.php:108
msgid "Show Post Word Count in Entry Meta"
msgstr "在附属信息中显示字数统计"

#: ../inc/customizer.php:126
msgid "Show Post Date in Entry Meta"
msgstr "在附属信息中显示文章发布日期"

#: ../inc/customizer.php:144
msgid "Show Widgets on Single Posts"
msgstr "在文章页面显示部件"

#: ../inc/customizer.php:162
msgid "Show Nav Menu on Single Posts"
msgstr "在文章页面显示导航菜单"

#: ../inc/customizer.php:180
msgid "Show Updated Date on Single Posts"
msgstr "在文章页面显示更新日期"

#: ../inc/customizer.php:198
msgid "Single-Column Layout"
msgstr "单列布局"

#: ../inc/customizer.php:216
msgid "Enable Multi-Author Mode"
msgstr "启用多个作者模式"

#: ../inc/customizer.php:234
msgid "Show Page Load Progress Bar"
msgstr "显示页面载入进度条"

#: ../inc/customizer.php:252
msgid "Auto-Set Featured Image as Post Cover"
msgstr "自动设置文章特色图片为顶图"

#: ../inc/customizer.php:270
msgid "Overlay Post Title on Post Cover"
msgstr "在文章顶图上显示标题"

#: ../inc/customizer.php:288
msgid "Comments Call to Action"
msgstr "留言触发动作"

#: ../inc/customizer.php:301
msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

#: ../inc/customizer.php:306
msgid "Comment Form Background Color"
msgstr "留言区域背景色"

#: ../inc/customizer.php:311
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: ../inc/customizer.php:316
msgid "Title and Header Text Color"
msgstr "标题文字颜色"

#: ../inc/customizer.php:321
msgid "Primary Meta Text Color"
msgstr "主要附属信息文字颜色"

#: ../inc/customizer.php:326
msgid "Secondary Meta Text Color"
msgstr "次要附属信息文字颜色"

#: ../inc/template-tags.php:41
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: ../inc/template-tags.php:45
msgid "&larr;"
msgstr "&larr;"

#: ../inc/template-tags.php:46
msgid "&rarr;"
msgstr "&rarr;"

#: ../inc/template-tags.php:51
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 较早文章"

#: ../inc/template-tags.php:55
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "较新文章 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: ../inc/template-tags.php:85
msgid " - Your comment is awaiting moderation."
msgstr "- 您的留言正在等待审核"

#: ../inc/template-tags.php:97 ../inc/template-tags.php:140
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: ../inc/template-tags.php:165 ../inc/template-tags.php:196
#: ../inc/template-tags.php:208
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr "按%s显示所有文章"

#: ../inc/template-tags.php:182
msgid ", "
msgstr "，"

#: ../inc/template-tags.php:271
msgid "Continue Reading &rarr;"
msgstr "继续阅读 &rarr;"

#: ../inc/template-tags.php:288
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "继续阅读 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: ../inc/template-tags.php:358
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: ../inc/template-tags.php:378
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "显示%s中的所有文章"

#: ../inc/template-tags.php:434 ../inc/template-tags.php:475
msgid "Published"
msgstr "发布于"

#: ../inc/template-tags.php:442 ../inc/template-tags.php:483
msgid "Updated"
msgstr "更新于"

#: ../inc/template-tags.php:510
#, php-format
msgid "%1$s Words"
msgstr "%1$s 个字"

#: ../inc/template-tags.php:606 ../inc/template-tags.php:636
#: ../inc/template-tags.php:665
#, php-format
msgid " (this is page <strong>%1$s</strong> of <strong>%2$s</strong>)"
msgstr " (这是 <strong>%2$s</strong>中的第<strong>%1$s</strong>页)"

#: ../inc/template-tags.php:609
#, php-format
msgid "Found one search result for <strong>%2$s</strong>."
msgid_plural "Found %1$s search results for <strong>%2$s</strong>"
msgstr[0] "找到了一条<strong>%2$s</strong>的搜索结果。"
msgstr[1] "找到了%1$s条<strong>%2$s</strong>的搜索结果。"

#: ../inc/template-tags.php:640
#, php-format
msgid "There is one post filed in <strong>%2$s</strong>."
msgid_plural "There are %1$s posts filed in <strong>%2$s</strong>"
msgstr[0] "在<strong>%2$s</strong>中有一篇文章。"
msgstr[1] "在<strong>%2$s</strong>中有%1$s篇文章。"

#: ../inc/template-tags.php:642
#, php-format
msgid "There is one post tagged <strong>%2$s</strong>."
msgid_plural "There are %1$s posts tagged <strong>%2$s</strong>"
msgstr[0] "在<strong>%2$s</strong>标签中有一篇文章。"
msgstr[1] "在<strong>%2$s</strong>标签中有%1$s篇文章。"

#: ../inc/template-tags.php:673
#, php-format
msgid "There was one post published in %2$s."
msgid_plural "There were %1$s posts published in %2$s"
msgstr[0] "在%2$s中发表了一篇文章。"
msgstr[1] "在%2$s中发表了%1$s篇文章。"

#: ../inc/template-tags.php:675
#, php-format
msgid "There is one post published in %2$s."
msgid_plural "There are %1$s posts published in %2$s"
msgstr[0] "在%2$s中发表了一篇文章。"
msgstr[1] "在%2$s中发表了%1$s篇文章。"

#: ../inc/template-tags.php:678
#, php-format
msgid "There was one post published on %2$s."
msgid_plural "There were %1$s posts published on %2$s"
msgstr[0] "有一篇文章发表于%2$s。"
msgstr[1] "有%1$s篇文章发表于%2$s。"

#: ../inc/template-tags.php:685
#, php-format
msgid "There was one post published in the month of %2$s."
msgid_plural "There were %1$s posts published in %2$s"
msgstr[0] "有一篇文章发表于%2$s月。"
msgstr[1] "有%1$s篇文章发表于%2$s月。"

#: ../inc/template-tags.php:690
#, php-format
msgid "There was one post published in %2$s %3$s."
msgid_plural "There were %1$s posts published in %2$s %3$s"
msgstr[0] "有一篇文章发表于%2$s %3$s。"
msgstr[1] "有%1$s篇文章发表于%2$s %3$s。"
